鄧麗欣IG突然大清洗只追蹤王子一個 好姊妹全部冇份！

Stephy鄧麗欣與棒棒堂前成員王子邱勝翊公開認愛之後，事件曾引起網民熱烈討論。Stephy更帶王子讓好友杜汶澤認識，杜汶澤更對男方讚不絕口。兩人正處於非常甜蜜的熱戀期，而Stephy近日一個小舉動，閃爆網民對眼囉。

她早前將IG的Follower進行大清洗，最後只追蹤了3個帳戶。她的Cookies好姊妹如吳雨霏、楊愛瑾等人都不在名單之上，Stephy似是戀愛大過天，就連朋友都不要！

相反王子就未有任何舉動，不過可以證明就是Stephy似乎好鍾意王子囉～

万刀甲呢？

Stephy似乎好鍾意王子囉～

驚嫁唔出嘛

屌
隻mk鴨有咩咁吸引

g搏上新聞啫

小方

小學雞拍拖咩

當雞咁屌

會唔會改埋名叫joyce

Princejoyce

快啲誠問下區文詩有咩感受啦

呢個行為好撚mk

轉頭就會話被Hack

好撚柒

万刀甲係唔係叫飛魚王子？

萬一散左就冇朋友

唔好咁啦 佢好開心可以光明正大拍拖架喇 唔洗咁委屈 祝福佢啦

普通事姐
只不過佢係藝人比媒體放大晒所有行為

睇佢啲訪問覺得佢開朗左好多
戥佢開心

可能就係想避開佢

普通既on9行為
心智唔成熟既mk先會做

之後可以借啲意unfollow小方

你問我，我對万刀甲無咩好感，但對比呢個王子，我覺得正常好多

呢啲為左話俾人知“我過得好好”既所謂愛情，我睇唔到有咩好結果

可能王子叫佢唔好FOLLOW 小方

土丁

果然係mk妹始祖

mk妹好中意攪呢種小動作
成個ig follow 1 條友

佢會唔會後悔

醉瞹王子

做埋啲on9野

王乜撚野子 呢隻鴨配得上呢個名？

做比邊個睇

擺明係想unfollow某啲人又唔想太出面先咁做啦 佢啲真朋友應該唔會介意啩 你估佢冇private ig咩

想表達咩咁樣大清洗

mk到on9

準備del埋万刀甲啲相

方力申正常好多 搞遊泳學校又剩

唔通你吸引咩死毒撚

万刀甲

方便𥄫住王子like左啲咩女咋

屌你老母點滴是生命
聲稱珍惜用水嘅機構但年年主題活動揹水一戰都浪費勁多食水

去到咁盡

反而覺得好刻意

中女仲搞d咁既野

揹完啲水唔係攞去捐架咩？

你估佢地真係無私人ig咩

中女先黎mk

stephy好似唔輸得咁做比小方睇
十足好勝gigi咁

老mk

丫屌你地老味真係成撚個八婆咁
人地ig想點關你撚事咩 follow 邊個unfollow邊個洗唔洗你批準丫連登仔

呢個行為好mk

聞到陣酸味

丫你老母

真係好得閒 慢慢逐個un

我同意

散咗咩都冇

三十幾歲愛到好似十幾歲既小妹妹咁

係好事定壞事

王子應該好識冧女

Feel到stephy好風騷

呢d 偽人del ig 有咩所謂， 你叫del 微博先講

羅仲謙都係咁
成個ig淨係follow楊怡一個
真係following: 1

點滴是生命， 聽個名都知係戒j機構

如果佢只係想搵人結婚 以佢條件 大可以搵有錢人 肯隻眼開隻眼閉就得
但最近睇佢啲訪問都春光滿面 睇得出呢段感情令佢好開心

等俾人中出即飛

Stephy撞撚左邪定俾個小白臉落降頭

佢洗鬼搵有錢佬 佢擺到明就唔係靠男人 講真佢唔介意養埋個男人大把正野佢揀 洗春揀件垃圾呆灣仔咩

王子成個過氣MK咁

唔好睇少台仔 分分鐘佢仲搵得多過stephy
做咗偶像咁多年 又成功轉型拍戲 又有去大陸 唔會差得去邊
人地真心鍾意又有咩所謂

叫自己做王子既要幾自戀先叫到

王子靚仔過刀甲好多囉

好想睇佢地幾時散

洗唔洗啊 幾廿歲仲成個小學雞咁

灰姑娘終於可以同王子一齊啦

杜汶澤咁多野講
分分鐘都唔洗傳媒"爆料"
直接搵杜汶澤做2公婆代言人

幾廿歲仲做埋d中二野

剛果王子 amani amani nakupenda we we

三十幾歲中女仲搞呢d ？

的確係過左氣喎

其實正常藝人應該都有2個acc啦
public個啲都係做show架姐

唔係les架咩

邊個有

比万刀甲屌左十年
你估mk會唔會真係會埋單呀 ？
人地大把後生台妹排隊比佢屌

點解刀甲仲想同佢一齊 咁老

第時換仔方便啲淨係鏟一個

王子華

打打呀憫情 我識咗妳咁都耐 都唔知原來妳鐘意食 古古力架

万刀甲堅慘
食死貓做賤人話佢唔結婚

佢搵好多㗎都 喺中國好多戲拍

舊訊息應該刪走 再沒留憑證
我共你去到最遠 也只是友情

Public ig做樣姐 一定仲有個private follow d人

區文詩又可以上報喇

羅仲謙ig都係只follow 楊怡1個
因為佢唔識用電腦
係楊怡幫謙謙管理account

因為佢唔識用電腦
亦唔玩ig fb...
背後幫佢管理ig嗰個就係佢老婆楊怡

老女人痴左線?

似足個港女老婆開個Cacalovesing ig

未做明星前都係mk 妹

台仔冧女係又一手，好多港女鍾意d作狀野

痴左線

過氣mk妹同過氣mk仔

春風滿面

使唔使做到咁出面呀
之前又見人俾啲空間佢哋
而家又咁 搏俾人留意

女人真係好on9 鐘意你果陣真係肯為你去死
但熱戀期一過/唔鐘意果陣 你問佢一句「攰唔攰」都好似挑釁佢咁

成班00後連王子都反
明明我地90後小學係由棒棒堂陪伴架

陳山聰咁樣

🤔

跟住你unfollow我阿嘛

Fo唔follow又點啫，明星d ig public，click入去睇一樣者

台仔好識哄女架 睇stephy風騷到咁

Follow邊個都係新聞